Do You Hear the People Sing?

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Somewhere beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free!

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of HONGKONG!

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Do you hear the people sing?

Singing the songs of angry men?

It is the music of the people

Who will not be slaves again!

Can't hear .

When the beating of your heart

Echoes the beating of the drums

There is a life about to start

When tomorrow comes!

Will you join in our crusade?

Who will be strong and stand with me?

Somewhere beyond the barricade
Is there a world you long to see?

孤星淚

Then join in the fight
That will give you the right to be free!

你上京攞個咪對住習大大唱啦

Will you give all you can give

So that our banner may advance

Some will fall and some will live

Will you stand up and take your chance?

The blood of the martyrs
Will water the meadows of HONGKONG!

When tomorrow comes

Do you hear the people sing?
你可聽見民眾的歌聲？

Singing a song of angry men
唱著義憤者的歌

It is the music of a people
Who will not be slaves again!
這是人民不再甘願被囚如奴隸般失去民主自由之歌！

When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
當你的心中熱血鼓動
應和著戰爭鼓聲的旋律

There is a life about to start when tomorrow comes!
當黎明劃開天際之時便是我們浴火重生的一刻!

Will you join in our crusade?
你會否也願加入我們的徵戰？

Who will be strong and stand with me?
堅定地與我們為伍

Beyond the barricade
Is there a world you long to see?
圍牆之外
是否就是你所渴望的一個新世界？

Then join in the fight
That will give you the right to be free!
那麼加入我們的徵戰吧
這將帶給你奔向自由的權利！

Will you give all you can give
你會否願意奉獻你的一切?

So that our banner may advance
只為我軍的旗幟可以高舉並不斷向前推進

Some will fall and some will live
圍牆下的雞蛋有些會抗到最後一刻然後倒下，但亦有些會在抗爭中看到生機